+++
title = "删除模型服务版本"
description = "删除不再需要的模型服务版本，将同时删除 Deployment（部署）实例。"
weight = 3
+++

删除不再需要的模型服务版本，将同时删除 Deployment（部署）实例。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***。

2. 单击左导航栏中的 **模型服务**，再选择模型服务所属的命名空间。

3. 单击要删除版本的 ***模型服务名称***。

4. 找到要删除的模型服务版本，单击对应的 **操作** > **删除**。

5. 在确认窗口，单击 **确定**。